［以波論波］size嚟講,小籠包,雞包仔,叉燒包定大曼頭？

含住個雞包仔